美斯今年2月專訪自爆:有些球會甚至願意支付我的違約金。 但是我從來沒有任何一刻考慮過離開

美斯在今年2月20日接受《世界體育報》專訪的時候,曾經回應過解約條款的問題:

"很多球會都對我感興趣,有些球會甚至願意支付我的違約金。 但是我從來沒有任何一刻考慮過離開,現在也沒有。 我還是那句話,只要球會要我留下來,我沒有問題。 "

可見有些球會已經私底下接觸美斯,甚至不惜違約金挖走他,可惜美斯當時由於太愛巴塞,沒有任何一刻考慮離開。

點解8月就無人出?

2月都未撚停賽
D球會財政無爆到依家咁

身為一個皇迷同C朗迷: Ching，癲少陣啦

如果你後生十年就話姐

唔明問下就係顛?

"很多球會都對我感興趣,有些球會甚至願意支付我的違約金。但是我從來沒有任何一刻考慮過離開,現在也沒有。我還是那句話,只要球會要我留下來,我沒有問題。"

你喜歡啦

美斯唔係係專訪入面話已經想走左成年咩

咪同支那求認真啦

之前又話上年就想走
真係咩都佢講
佢算鳩數啦

身為一個巴迷同美斯迷
今次真係駁唔到樓主

美斯今次吹水吹大左小小喇
講果時點估到巴塞完季都唔比佢走 搞到而家露哂底

咪係，笑下嗰幾隻嘢咪算。

咁你就真係抵撚死

2月不為所動WO
你又老屈我美斯唔忠心？

每年跳一次草裙舞年年都想走架啦

笑撚死我樓主唔只用支那新浪，其他支那野都用額係支那何求

屌你老味 好心用少啲支那野 上少啲支那網啦 上支那網上到腦萎縮

琴日唔想走
今日想走有咩問題

之前比人撚到,嬲到貼葡文西班牙文post

而家唔係支拿新浪source 走去其他地方拎肉酸過佩狗

不演了